Ik heb niets meer idee waar ik ben geboren dan jij - als dat zo is.
Ik word me voor het eerst bewust van mijzelf in Essex, een stelende rapen voor mijn leven.
Summun had Ren van me weg - een man - een ketellapper - en hij had het vuur met hem genomen, en liet me koud achter.
"Ik wist dat mijn naam Magwitch was, en ik heb Abel chrisen.
Hoe wist ik dat Het was zijn eigen prediking die hem in de problemen had gebracht waar hij nu in zat.
Zoals ik de namen van de vogels in de heggen als vink heb gekend, sparrer, spruw.
Ik dacht misschien dat het allemaal leugens waren, alleen als de namen van de vogels komen uit, ik dacht dat de mijne dat deed.
"Zo bont als ik kon vinden, daar waarschuw een ziel die de jonge Abel ziet Magswitch, met ons weinig op hem zoals in hem, maar schrok hem, en dreef hem weg, of nam hem op.
Ik werd opgenomen, opgenomen, nam omhoog, in die mate dat ik er regelmatig opgroeide.
"Dit is de manier waarop het was, dat als ik een haveloze kleine creetur was om medelijdend te zijn zoals altijd zie ik (niet dat ik in de spiegel keek, want daar waarschuw de vele binnenkant van gemeubileerde huizen die ik ken), ik kreeg de naam gehard zijn.
